{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035504",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2438707136/ulsan-samsan-hotel-grand-gem-ulsan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698816647307&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1898&destination=%ED%8F%AC%ED%95%AD%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.09263%2C129.411327&sort=RECOMMENDED&top_dp=50000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316279466&selectedRatePlan=385749905&expediaPropertyId=76178348&searchId=3fbc04f6-58ff-41a2-897a-e49768606d15",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 삼산 호텔 그랜드젬"
    },
    "text": "蔚山サムサンホテルグランドジェム\\n\n大韓民国蔚山広域市Ulsan蔚山広域市南区三山路395番キル6(三山洞)蔚山三\\n\n蔚山三山ホテルグランドジェムは、優れた宿泊体験をお約束します。このホテルは、蔚山空港から6.8km離れた所に位置しています。無料Wi-Fiとセルフパーキングが提供される特典があります。ホテルには30室の客室があり、チェックインは22:00から可能です。COVID-19に関する制限事項を確認する必要があります。チェックイン時にクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要で、政府発行の写真付き身分証明書が必要になる場合があります。ペットは同伴できず、客室内だけでなく共用エリアでも無料WiFiを利用できます。駐車場は無料で利用でき、喫煙エリアが指定されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "蔚山サムサンホテルグランドジェムはどこに位置していますか？",
            "answer": "蔚山サムサンホテルグランドジェムは蔚山広域市南区三山路395番キル6(三山洞)に位置しています。"
        },
        {
            "question": "蔚山サムサンホテルグランドジェムの特典には何がありますか？",
            "answer": "蔚山サムサンホテルグランドジェムでは、無料Wi-Fiとセルフパーキングが提供されます。"
        },
        {
            "question": "蔚山サムサンホテルグランドジェムの客室数はいくつですか？",
            "answer": "蔚山サムサンホテルグランドジェムには30室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "蔚山サムサンホテルグランドジェムのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "蔚山サムサンホテルグランドジェムのチェックイン時間は22時からです。"
        },
        {
            "question": "蔚山サムサンホテルグランドジェムではCOVID-19に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "蔚山サムサンホテルグランドジェムではCOVID-19に関する制限事項があるため、事前に確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "蔚山サムサンホテルグランドジェムのチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "蔚山サムサンホテルグランドジェムのチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要です。また、政府発行の写真付き身分証明書も必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "蔚山サムサンホテルグランドジェムではペットは同伴できますか？",
            "answer": "蔚山サムサンホテルグランドジェムではペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "蔚山サムサンホテルグランドジェムではどこで無料WiFiを利用できますか？",
            "answer": "蔚山サムサンホテルグランドジェムでは、客室内だけでなく共用エリアでも無料WiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "蔚山サムサンホテルグランドジェムの駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "蔚山サムサンホテルグランドジェムの駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "蔚山サムサンホテルグランドジェムには喫煙エリアがありますか？",
            "answer": "蔚山サムサンホテルグランドジェムには喫煙エリアが指定されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 256,
        "QA": 561
    }
}